女仔可以點樣學打交？

話說我本身同我細佬fd底既
但唔知係咪佢轉左間爛仔中學 佢啲性格對住我就成個爛仔咁 呢幾年關係都越黎越差
佢性格都越黎越暴躁 話佢幾次就想郁手
有好幾次真係比佢打 而我還唔到手
因為我身體太弱 佢男仔黎講算壯
今朝差啲又因為話佢幾句 比佢打
我唔想再係咁
所以想試學下反擊
各位巴打絲打有無方法？

根本冇可能打贏 放棄啦

唔係掛

拎防狼武器最實際

巴西柔術

插眼
瞄住春袋打
專隊佢關節附近嘅麻痺肌
唔夠抽就拎染血M巾扔佢

脷伸：長年格鬥經驗

講講下又好似係喎
係咪電擊個隻？

直接me too佢

與其metoo不如直接報警算

有無啲無咁傷架

咩黎？

Google

佢打你，還拖仲諗佢傷唔傷

但插眼呢啲 我驚佢一陣真係盲

用D方法整到佢留鼻血，當佢見血應該失去戰鬥力。
不過我哋都係有文化之人，大家坐低一齊飲下茶食個包算啦！

睇左 好似都幾有用

如果係咁簡單就好
我懷疑佢精神本身都出左問題
好少事就會發癲叫人隻抽
我都唔知可以點

踩佢腳指

扯頭髮

我幫你打x佢

用力將佢個鼻向上推

一拳窩落佢肚臍

不如諗諗轉校先

先下手為強 趁佢瞓覺綁佢係床 再打斷佢對腳

我見過大隻MK仔比人扯耳環，佢痛到立即跪係到 但佢好矮

佢今年中六啦
我覺得直接叫佢睇精神科醫生好啲
但呀爸呀媽都唔覺佢有問題 或者佢地覺得無面啦

佢無耳環架

扔佢入咩野壁屋嗰啲俾人修理下

踢佢出去返工燥底得罪人俾人打返轉頭，唔夠人打之後坐監再俾懲教狗打，等佢知大把人惡過佢，佢就識驚

同條仔扑野果陣又格手又閃縮
玩返幾年唔好打都難

拎架生啦
拳頭交根本冇可能打得贏

詠春 女人拳

試吓入佢下路

唔好同佢搏拳，要智取

下次佢發脾氣你即刻除晒衫褲嚇佢

同佢講道理 用愛感化佢

學泰拳啦

好認同 講道理同愛係世界大趨勢

真

進取啲可以唔使講道理，佢發脾氣你直接錫佢一啖，包佢以後唔敢再發脾氣

男仔一發育 女仔無可能打得贏
你都係搵第二個方法啦

同我打場友誼波你就識
btw洗唔洗幫你教訓下佢

錫春袋算啦

M巾真係接受唔到
會搞到受害者有心理陰影

車丸丸 戚袋袋
狼過佢佢就唔敢同你打

揸春袋

男揸春袋，女插g

去執佢打完飛機啲精塞入自己道再報驚

樓主如果你真心想學一種武術嚟自衞，起碼都要半年時間，講緊嘅仲要係你博晒老命咁操，一星期練五日甚至六日，當操比賽咁打先至有機會半年去足以自衞嘅水平。因為如果你自己未真正識得去control你嘅對手，咁係實際，你好大機會係會你嘗試做guard 嘅時候被對方ground and pound。更嚴重嘅係有雜物嘅情況之下，你可能被佢成個人抬起再摔落地下。你都係搵你父母認真傾下啦~或者其實我覺得佢係你細佬，係咪可以搵個時間同佢坐低慢慢傾下呢？最緊要係你自己唔好一開始就鬧佢或者好似聊佢嗌交咁，大家冷靜少少咁討論下，可能會更加有效。

不過當然你都可以一路學一路去試吓搵機會去同佢傾，但係我個人就真係唔建議你以為學咗就直接可以壓制到佢，咁樣做只會令佢更加嬲，令你同佢嘅關係會更加差

巴打 好多謝得你咁認真咁答
我嘗試過好想認真咁同佢傾
但一同佢講親野 佢就會好激動想打我咁
所以搞到同佢既關係好疆
我都唔知會唔會有和好既一日

或者有冇可能叫佢去學拳？我唔係玩膠啊～如果佢去咗學拳嘅，一來可以發洩多餘精力，二來可以等其他人教佢做人。好多人係學拳之前都以為自己好好打周街同人打交，直至自己上到拳館被人打到口腫面腫嘅時候就會識得尊重㗎啦

畀個閪佢屌

大大力錫佢春代

M巾真係大技

轉校

認真
溝個大隻仔，要好打過你細佬既，睇下你細佬仲敢唔敢打你

點解唔試下大和解呢
係要去到見血呢 阿彌陀佛

染血m巾真係大技黎
不過有3個星期左右既cooldown

攬住佢 用你個胸嘅溫度感化佢

鳩少陣
巴柔力量需求都好高，
你諗下點樣賺錢撻鳩佢算。
男女力量差距好大，大到你想像唔到，大家都冇訓練既情況下，一個70kg 既女仔先有可能壓制到一個45kg 既男仔
但絕大部分有做開少少運動既男仔可以單手ko 一個正常身高體重既女仔

我家姐泰拳教練以前打過一次架，比只係做左一陣gym 既我單手壓制，
所以勸你一係和平共存，一係努力賺錢，/搵男友幫手

女仔天生體能差過男仔，唯有將勤補拙。另外無咩「女子自衞術」，男女學嘅拳法一樣，都係跑步、練步法、練腹肌、練拳腳。最好俾錢學柔道、拳擊、泰拳、巴西柔術。

如果唔想花錢，由跑步開始，先跑2分鐘400米，目標係3分鐘800米，慢慢加上去。

又或跳繩，跳得多繩，步法會好好多。

岩 佢有腹肌的

可以儲起嚟用㗎嘛 而家時間越長 殺傷力越大

重訓 真係打9人個技巧唔係咁實際 可以打幾多次...
不過舉鐵令你可以推開佢 或者用力踢9佢果D

一定要靠武器
電槍啦

仆街

變性做男拉近性別差距先

女人打交一定係用掌 啪啪聲 都幾痛下

係你迫我玩屎嫁

扯頭髮 (向後扯)
踢春袋

其實你唔係日日學或者日日練到肌肉有記憶都好難真係用黎打交
最直接扯頭髮係最屈機, 你一向後扯佢, 佢起碼有幾秒諗唔到應該要做
呢幾秒內你再大大力錫佢春袋

0 假膠po

好難短期內打得贏佢, 始終體力, 重量各方面基本因素女仔都比較輸蝕, 妳學泰拳柔術都唔係一頭半個月就有效.

同爸爸媽媽講咪得

先健身，要打交就學武術。
主動就kickboxing，泰拳。
被動就巴柔，柔道，空手道。
傻閪先會學國術。

另外有巴打話巴柔，柔道之類女仔好難夠打，其實係大家無架生情況下絕對有能力制服重自己20kg左右既男仔。巴柔柔道同其他拳擊類唔同，你呀媽生你你會識用拳腳打人，但唔會識點摔人同鎖人，無學過嘅人根本連你想用咩都未知，加上拳擊類你初學可能打沙包多過打人，巴柔，柔道全程都要同人練，個感覺會真好多。
但你要有心理準備巴柔，柔道呢啲要學一年以上先開始入軌道。

利申，柔道白帶個陣比個女仔撻到飛起，打寢技又比佢三角絞當年我17歲60幾kg，佢14歲40零。

泰拳同詠春啦
但要認真學